乙武洋匡新歡曝光！ 混血甜美女大生陪逛超市

〔即時新聞／綜合報導〕以一本《五體不滿足》全球走紅的日本作家乙武洋匡因外遇離婚，一度傳出曾和50名女性約砲，今年3月再傳與甜美女大生交往，本月8日他被日媒拍到，與新歡一同甜蜜逛超市購物。
根據日本《News-Postseven》報導，今年42歲的乙武洋匡上週日中午被媒體拍到，與先前傳出戀情的23歲日捷混血正妹岩澤直美一同在超市購物，報導指出，兩人全程有說有笑，互動相當甜蜜，發現遭媒體跟拍後，乙武洋匡很有禮貌地對記者說「辛苦了」，之後還請求記者留一點私人空間，岩澤則是全程跟在一旁不發一語。
日媒3月初爆料，稱乙武洋匡的新歡有一位日本父親和一位捷克母親、成立教育機構、至少會講5種語言、外表與平昌冬奧女子花式滑冰項目金牌選手、俄羅斯運動員扎吉托娃（Alina Zagitova）相似。
報導指出，綜合以上特徵不得不高度懷疑就是1995年出生的日捷混血兒岩澤直美，她不僅創立讓孩子們了解多元文化共生的教育場所，還會講6種語言，長得也跟扎吉托娃很像。據悉，乙武洋匡曾在2016年情人節在推特發文，盛讚岩澤的教育理念，獲對方回文感謝。

咁都食到女真係癲

鐘擺屌閪.jpg

幾時出本《下體不滿足》教人溝女

連登仔都唔好自暴自棄
有手有腳 實有女既

下體大滿足

屌我真係想向佢拜師
太勁 真係太勁

Why

好心唔好咁魚蛋論好唔好？無咗四支其實已經好慘架啦，有樣野可以開心下咪幾好囉

下體也太滿足了...

有冇人可以出返果幾張物理圖

日日食殘廢餐

連登仔又輸

慕殘

公平咩

下體滿足

證明識講野比任何野重要。

.............

可能啲女見佢咁嘅樣，激發到母性出黎，但佢又係男人，變咗一時當佢BB仔，一時又當佢男人，一人分飾兩角，混淆咗

認真，睇完佢經歷
我覺得慕殘傾向唔係鳩吹

其實我自己都有少少想同傷殘女性仆野

有啲咁嘅心理狀況㗎咩

你google下慕殘，係講人有種對傷殘人士有重奇怪嘅親切感甚至追求(主要係冇左手手腳腳，眼耳口鼻之類一眼就睇得出問題嘅人士)

有分幾種程度，最嚴重嘅會有衝動想成為傷殘人士而自殘，好似係

我應該係輕微到中度，所以想同傷殘人士仆野

你個名

巴打手仔好有用，唔好唔要呀

斷掌係掌紋嘅一種，平均十個人先有一隻斷掌，我兩隻都係

百中選一

佢究竟點食到女

聽過
以為你想斬斷雙掌咁痴線

斷左邊個幫我打飛機

臨考dse前先爆出負面新聞 (利申2016dse)

屌 港姐都食到
莊兜

笑左

啲女可能會覺得：佢只係一件冇反抗能力嘅性玩具

冇晒手腳 碌鳩一充血一定硬度130%+快速回血

人地將四肢用既營養谷曬落第五肢用

連登仔傷殘都不如

痴得埋去啲女通常都係有特殊性癖
e.g. 殘疾癖

乙武洋匡新歡是她？超甜美混血才女長相曝光

呢個？

腳掌

有手有腳既我覺得自己係零

佢碌鳩應該勁過跳跳虎條尾

佢d扑野圖仲未po出黎既

連登仔檢討下

點做到